要入熱狗 需過兩關

根據現任主席鄭松泰所言，要成為熱血公民正式成員，你首先要交表，然後還得過兩關。

第一關是派報紙[5]。實體版《熱血時報》每月發行，免費派發，因此需要人手派報。做唔做到「熱狗」，就看你有多積極舉手，比如派足三個月。

「隱藏規則是我們會觀察他（申請人）派幾多次報紙。」鄭松泰說，這是為考核成員熱誠。「因為對普羅大眾來說，派報紙是下欄工作，連續派三個月是很難的事。」

第二關是具備「可能只有熱血公民才明白的價值觀」。鄭松泰解釋：「就是我們的口號，比如『成功之前不要放棄夢想』、『做人最緊要正直』。這些共同話語，是在文化上對組織的認同。」此外，鄭說熱血公民也要擁抱「黃毓民主義」。甚麼是「黃毓民主義」？「其實（我也）不太清楚那是甚麼。」鄭松泰說。翻查傳媒最早使用「黃毓民主義」這個字，是 2012 年《蘋果日報》一篇黃洋達專訪[6]。儘管這篇訪問亦未有明言此一「主義」內涵，唯按前文後理，擁抱「黃毓民主義」應與拜服黃毓民個人魅力有一定關係。

一般黃毓民支持者抗拒被冠「教徒」，但黃洋達並非常人，他二話不說就承認自己是「教徒」，大聲疾呼「擁抱黃毓民主義」！... 對於「教徒」這稱呼，他引以為傲，「其實我好不滿一些對毓民的攻擊，例如話佢搞個人崇拜。搞群眾運動，係需要魅力型領袖吖嘛！」[7]

符合上述兩項要求，你就有資格成為熱血公民大家庭一員。你會得到許多「手足」。不是「同事」、不是「黨友」，而是「手足」。這是熱血公民稱呼成員的方法。「手足」意味眾人不是為熱血公民做事，而是合作做一件更大的事：為香港效力。熱血公民的熱誠不只源於對組織的忠貞，更在於自覺正為香港服務。

聽話兩隻字就夠啦

做親熱狗都一定要“派報紙”

咁課金呢?

聽話自然會交課金

西走內鬼

熱狗派報紙

唔怪得咁鳩

原來幻想下就射

日日打飛機, 唔虧到派報紙都幾難

要離開熱狗 只需做人正直

搞群眾運動，係需要魅力型領袖吖嘛
agger 呢句
雙黃梁天琦後無晒人

『做人最緊要正直』。這些共同話語，是在文化上對組織的認同

講出黎有冇臉紅

不要問只要送

唔爭氣笑左

Project mayhem 咪又係咁
佢講嗰兩樣野唔係問題。
問題係，呢類組織，只要個大佬一on9，就會全部人陪佢一齊on9

如果係女就要過第三關
比牙滿食

要有熱誠同忠於領袖
其實好正常

不過個領袖心術不正咁解

好幸入你個垃圾邪教呀

屌你老母啦
選前都掛撚住派報

要批鬥
熱衛兵

而家無報紙咁點加入？

課金

第一關無腦
第二關以為自己好醒
bingo 你是熱狗了

不要問只要課(金)